集思廣益 係咪應該出現水系魔法師？

唔應該，當我鳩噏

加昆蟲屍、哨水、屎尿、廚餘
我急不及待好想玩玩了

好想玩水花派對

遊行沿線公廁水喉、消防喉位置圖丫，唔該～

入啲生雞蛋入去
依家咁熱哂兩哂都臭

夏日熱辣辣一齊嚟玩水

push

推

要解決 Logistics 問題
點運

係

直接就地取材

但有無咁多水喉比我哋玩，平時熄tg前線已經缺水